Mazda3

本身諗住二十萬樓下買架新車JAZZ RS 但諗諗下不如買架Mazda3 仲好
買Mazda3 GVC Sedan Core 1.0 定1.5 High好？

2手mazada3幾錢？

原來今個月Mazda3有做優惠

Buy la

如果諗住買2.0，真係加多少少買cx3好似都唔錯

小妹唔識野 唔鍾意呢款大車

仲以為港女只識買雙田，BBA

樓主溝得過

你個名。。哈哈

都正常嘅，買Mazda3 hatchback,就係貪細細部
如果買cx3就唔同左

鍾意呢款

噢，誤會了，sor

Cx3個籠細過mazda3 因為佢副車架同mazda2係同一副嚟

cx3 係好撚細
現場睇過真係不了
個尾箱成個kia咁款

未坐過，以為會大啲添

佢個interior design係幾正既 不過真係太細

interior design 架架mazda都一樣la
mazda 3 都唔大但長少少, 放野好d, 個樣又有d跑味

識野

打手

官網打錯？！
無理由有1.0

改返啦

Mazda 3 1.5唔夠力o波

有冇棍仔

hatchback好d